其實有無巴打買gme係賺？

我300蚊買左一份糧
落到100蚊頂唔順放左

有

Me

負成本sh

-500蚊成本SH緊廿股

+1

之前賺200美 無再玩落去

少少地賺1800 鎂半個鐘

15分鐘先岩

咁撚搏

有都唔敢講啦 比班SH 屌死

點解成日有人問
自己search下唔得嘅

我覺得本好低果d先叫人sh
我輸67成真係叫唔出

有既，一早350放左不停係度叫你SH既人

上星期3,4有巴打執左幾球

賺咗2舊水拎咗去食飯

賺左千零美，升上300蚊之後唔敢炒

+300% 變 -69%

抵啦, 買咁多諗住可以發達呀? 借題搵錢唔抵可憐
哩隻可大升可大跌

利申: 3股SH

180買400放哂

13入15 16放左

賺左十萬度

我贏左~2m

雙位數入GME

其實你知唔知成件事做緊咩，100放咗不如當初唔好玩

我-80%都SH緊

同你差唔多

45買
300走人

我認我廢j

諗番其實好0n9

好多都take左profit or 低成本
山頂果d好撚慘

因為情緒，係高位有得走我都冇走
家下虧蝕3000+HKD

我本身都係係買少少支持下，中途放咗少少拎咗成本，零成本玩
但見全世界吹到咁撚行又高J返，之後一去不返

情緒主導註定輸錢

玩左幾分鐘賺左300 美金

無啊，睇你諗/信邊套theory

的確
本身諗500就走，點知佢又唔比人買，之後的人又話要1000，我就冇走

如果個個都好似你拎成本，輸了

算啦，主力美軍，亞洲都唔知有冇1%

個個SH咪又係輸

我大賺八十幾萬 有冇多過我?

恭喜曬

data？料呢？

ok u win

same

咁玩你好快就輸晒

格仔之鬼

SH 輸快d係都

唔會 如果有曬setup有曬StopLoss

有冇人有興趣睇下我呢個連登牛市股神點trade gme大賺八十幾萬。有既留言支持下. 下次再有咁既機會 可以用黎做作戰參考

食屎

你賺到幾多 賺多過我你出經分享 我跟你學野

輸撚左3千

又話SH

賺左廿萬
利申：經歷過星期四滅世九連棍先放

可惜得20股

上星期

你本多既話瘋狂爬格仔，用TD 個D 都有賺
牛牛每口trade都扣fee

清淨一股

420果陣應該跟meme走多5股

仆你地個街 又話sh 個撚個高位走撚哂
你叫班sh撚點撚樣面對好啊 係咪要迫撚到人地跳樓先安樂

純賭 話有技巧一定係呃你嫁啦，500股買入去搏佢10秒內升兩3蚊就沽

賭錢lor 屌你老母
又講到幾偉大？

接火棒遊戲
第一二批咪贏錢

好彩有一大班傻仔SH, 當初100入200都諗住走, 點知有成班邪教幫我托上去到450走

賺咗人生經驗🚬

賺左6 萬幾港幣
最高好似去過11 萬左右無放
最後300 零蚊清倉閃人

有賺個班係醒既
但如果一邊叫人齊上齊落sh,一邊高位派貨就真係仆街黎

黎緊每日炒波幅做day trade應該幾好賺

均價250斬唔斬好？

370買
溝下價再係差價買買賣賣
扣埋手續費打返和
而家零成本持有緊
算唔算賺